煉獄先生係藍定黃？

黃的

紅的

新界的

紅底黃絲